save 唔到圖

換咗新電話，Android 10，無張圖save到

有關 Android 10 相容性問題將會喺下次更新修正
會盡快推出

嚇得我，restore咗幾次都喺咁